Řídí náš život média ?
Vanila vstává v sedm hodin , myje se , obléká se , potom cvičí jogu panáct minut jako většina její kamarádek .
Když každá ženská část říká , že joga je nejlepší cvičení pro ženy , které chtěji zůstat štíhlé a krásné .
Snídá ovesná kaše , " není tuk , není příliš kalorie , nejlepší pro mladé ženy " , říká mnoho jídelních odborníků v novinách , časopisech a na Internetu .
Otevří skříň , chce černé šaty ?
Ne , samozřejmě !
Černy není módní v tomto období , teď letí purpur .
Vanila kupuje týdenní móda časopis a ví se jak obléká nejmódnější .
Jede do firmy metrem .
Vezme jedno Metro .
Rychle čte nadpisy a ví co se stalo v její zemi a světě .
Když přestoupí , podchod davají nové plakáty - H&M má nové oblečení , nové popularní knihy , nové filmy , atd .
Večer se Vanila dívá na televizi .
Večerní zpravy přesadí nějakou špatnou událost o H zemi .
" No , tak nudná země . "
Myslí Vanila .
Nemá ráda H zemi , která se vždycky objeví u obrazovce mají negativní události .
Jak vypadá váš život ?
Jako Vanila ?
Myslím , že většina lidí , zejména mladší věk je pod vlivem médií .
Máme nejenom tradiční média - noviny , televizi , vysílání , i Internet !
Když ta bouřka Internetu létala na světě , lidé byli vzrušení !
Sedíme se doma můžeme vědět co stalo na světě , každý sekund , každé místo .
Teď není tajemství , lidé se možná smějí vašemu hloupému účesu , když jste byl velmi malý a už si nepamatujete žádný !
Ale ta funkce také má důležitý smysl , že Internet může dohlížet na slavnou osobu , jako oficiální ministr , média pomáhá objevit zkaženost a jiné skandále .
Veřejného mínění má vlivné síly někdy i nad našimi představivostmi .
Děkuju média za informacie , znalosti a výhody , moderní média už mění styl našeho životu .
Už jsme si zvykli inzerát a návrh média .
Co je nejzdravější , co je nejmódnější , atd .
Nekdy věříme těm návrhům a zprávám snadno a umíněny .
Měníme jiný úhel , že nechytíme informaie , naopȧk chytí nás informaice .
Jeden ředitel dokumentárního říkal :
" Tady neexistuje žádné jednoduché médium , každý médium slouží jeho zájmové skupiny .
Rozdíl je mnoho nebo málo .
Proto , věřte dějiny , ne média . "
